Trump支持者用國旗擊退Antifa

6秒件衫好正

現在Antifa同BLM無曬聲氣（傳媒上），賀嬸估估惑惑投誠咁，睇來 dems 班老鬼就快出手投鬼班左翼

美國旗

右手邊大大個小熊維尼瀨蜜糖

未駛出槍都打死晒班撚屌

打狗棍

係咪金主無錢攪唔起喇？
一定係收左美國佬錢啦

只差一粒子彈 就有可能觸發內戰

打關節啊 學左成年都未識

O the land of the free, and the home of the BRAVE

佢哋唔係想打死佢哋，又會放走佢哋，用美國旗打仔教仔

BLM金主係舊金山華人進步會

唔好打呀，輸民意㗎

奶共登點睇

畫面唔靚，到時國際就無藉口支持Trump㗎啦

使閪你隻左仔教咩，未撚見過大蛇屙尿

之前開過鎗啦
連香港哩個政治波波池都接受到開鎗了

其實睇外國新聞 好多鬼佬依家對華人係有善好多 因為好多華人係撐trump

國旗做武器

你唔講真係唔知

啲Antifa 仲要突登黑衫3m面罩加傘去模仿香港示威運動嚟抹黑我哋 但佢地裝備好明顯好高級 同時又無必要
好撚低賤

揸旗條友諗起元朗打狗gif
但老實講antifa d gear似手足多d

有無source想睇下

開左槍好耐啦喎槍鋪前排重要比人狂掃子彈

侵支持者反支共意識明顯高過白左

左癌：太暴力。要大愛

收哂皮

屌 好嬲

好型

好好天
錯重點

果然裝備撚永遠都係廢

我想問連登仔An Cap 算唔算左膠? Neo Con 算唔算左膠？

逃龍

獅鳥

諗起721多d
sor

有冇人回應下

我想問連登仔An Cap 算唔算左膠? Neo Con 算唔算左膠？

開槍打死佢地算啦
用力打好傷㗎

二坡坊圍白衫佬貼近啲

Antifa班垃圾呃老弱婦孺就得 對住美國牛仔黎一件死一件

手足俾愛國藍絲打

咁奇怪 撐trump唔係反感咩

何況華人九成都親中

咁講即係有一半人反華

就係因為華人先最了解中共啲仆街嘢，trump 最有能力對付中共
陳光誠雖然係民主黨幫佢去美國，但佢都支持共和黨trump連任

果班垃圾 似乎元朗白衫人

大家以後有機會見到呢個情況一定唔可以除對家頭盔先打

USA!!!

Samurai style

Antifa手joke

佢哋係愛國但唔係藍屍，ok?

9up成分佔幾多自己諗

北角打尻福建幫

有冇記錯 民主黨唔撚理佢喎

國旗入面有個圓圈嗰支咩𣄃嚟？

點解人哋唔怕廢炎仲有遊行，香港啲黃屍呢

antifa收皮未，搬去中國住咪搞掂

美國獅鳥

香港人不嬲都恐懼撚
百幾單就話要停工停市，正宗廢物

裝備撚 但又怕死又無膽 資源錯配晒

見到班antifa著黑衫雨傘真係好想大大聲講唔關香港事

如果呢件事發生係美國，一早開左槍啦。

好明顯唔係蜜糖

打柒呢班仆街最好

係共和黨議員出手救佢的
當時黑狗政府驚激嬲中國

打機
有online mode同一個人講係chinese
我有禮貌 照被人屌
同第二個人講係hongkonger,
同佢吹水 好撚開心

睇到好撚爽

好似可以光明正大咁私鳥藍屍狗

愛國者開始還擊

同上年721後一樣

選完仲講乜鳩
次次選前都blm blm架啦

個粒子彈最大可能係宣判其中一方成為總統時出現

Antifa係支共同路人，佢地先係藍絲

佢地想仿效 「自由戰士」 來正義化示威行動
而加搶9香港人示威光環仲要搞臭晒

原來係手足

應該係人血黎諷刺佢暴政殺人

防疫要緊，猿国犭勇係老竇

呢句說話用喺上年啲「手足」都未為不可

唔怪之得你得米五

住死裏打

係唔係兩邊都約定俗成唔可以出槍？

咪玩啦 推個鐵馬都得幾條友 抗爭=鳩叫咋

MVP

而家狗就一個個上門拉姦殺 充公埋屋企人

見到antifa 著到好似手足真係覺得侮辱

白左咪係共產黨黨員。

國旗打狗棍法

因為中共叫

弱智
人地對面係拎美國國旗
上年對面係催淚彈/水炮車/實彈/震撼彈

冷氣軍師就收皮喇

幾時到 Oath Keepers 出動！

往死裡打，打死班共匪暴徒

其實係我地學antifa先

邊度有得買

難聽啲講句兩面都唔抵幫。

又一隻五毛空白 acc , 即block

花旗革命

打狗陣

光復美國 花旗革命

打到你班同事成隻狗咁好嬲係咪
中大又係因為佢哋攻唔入
你哋Full Gear都唔夠佢哋啲豆泥裝備打

唔好打飛機啦.. 唔該

駁唔到咪收皮

成班美國石鏡泉

邏輯都冇死去窮遊蘭桂坊啦懵撚

惟一建樹咪做生椿幫泛民區議會大勝囉，俾人攻入去打撚到一仆一碌啊屌你老母，你活喺平行時空？

你食撚咗屎呀
中大一戰何來攻得入呀
飯民同屠龍關乜撚嘢事
你老母On9又生你件On9出嚟獻世

屌你老母一撳起底
又係五毛
你條撚樣咁就想攪分化

啲popo會唔會攬antifa架
有無連登在美特派員

咁大反應做咩？唔通你係叫人守中大嘅泛民左膠冚家剷？

仲乜仲咁神心嚟覆
你得三毛一個Post仲咁落力
定又係狗

係，完全係影衰兼抹黑

屌柒你隻死左仔害鳩中大人，你全家男盜女娼窮三代

收皮啦黑狗
俾屠龍打撚到喊就上嚟扮極右玩分化
區選全部飯民咩
咪又係好多光譜入咗
唔撚使分化喇
屠龍就係你哋一生污點

活係自由國度但崇尚社會主義既antics
活係極權制度下崇尚自由既香港人
呢個世界真係一個笑話

嘉文

之前連登仲要有班人教哂人點示威，用裝備

其實仲有無3k黨，點解唔去挑3k黨

Antifa幾時都只係CONDOM黎

收皮？難啲，我又唔係差佬

不過我要大大聲講，有泛民左派嘅冚家剷入中大軟硬兼施逼中大人留守，製造畫面谷區選！

泛民左派為首嘅黃色區議員、助理一定要全家死絕

得喇
收皮啦
喺度教人打稻草人

芝麻華人先係姐

支種華人姐
之前好似有九個數據 除左黑人女人同其他有色人種(難民種）嘅表都好似係投侵多

又唔係有狗鎮暴佢地
兩邊隻抽都要著到咁
Antifa唔見得光

泛民左派為首嘅黃色區議員、助理一定要全家死絕

你班三毛黑狗唔撚使死
全部有性病患癌終生殘廢
死又死唔去最好